好撚多便衣狗！大家小心！！！

周圍都係 打醒十二分精神加油！